水晶球：星期六夜晚又一堆人出post話以後唔去港島

屌你老母 咁多人帶緊風向星期六去港島冇人理?
個日程表鬼撚到 甚至吹到下星期日都係港島
我唔撚理添馬定愛丁堡 以後邊個星期六日叫人去港島當鬼處理

Ｍon po condom快D登入睇黎緊日程

想睇一大堆和理非星期六又衝入去港島比人圍捕就唔好推

唔係好鍾意問行動post係邊?